[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1425)

.

slow

外掛

又助功

Slow

半大未

細波味濃

入未

入波未 唔識入波不如唔好踢

半大已死

外掛仔 成日扮傻

半大針

2C

dllm 出黎隻秋啦

比多少少水我入角大

C有撚用咩
半大先得架

都係1C既

Fake c

比2球嚟先

兩隊
努力啲入波

全體半大

全世界半大

全大！

有波入未

半大總攻擊 fire

全世界一齊針

半大點補飛

踩深d!全大!

FC洛杉磯[-0.5/-1]

買即場0.5半細 2.6倍

諗緊入唔入大波
而家入都有機會食唔到半格

9.5b

主隊5號

2.5/3

你買咗9.5b？

信念

半大

9.5s

未

入未？

下盤

刷角啦好開始

上盤針

正式宣布 半大已死

冰c

半大收皮

睇到想訓

深夜宣傳

真係唔知踢緊咩 希望下半神奇更衣室

半大ok？

世界杯決賽都半大 美假竟然開唔到?!

肯入未

似00

半大巳死 可以點追

差D入

邊隊

home

8.5B 升得咁快

入球有你著數喎

快手入2球啦

阿特蘭大半大是傳說

7號跳盡都頂唔到

你個名

依家幾多分鐘

依家幾分鐘

22mins

dllm 唔買過啲就中撚曬 贏買就輸 連輸30k

條link troll game
有water mark on99 不過叫做可以睇住先
搵緊條正路啲既

屌 角大針

Hi 半大 ？

8.5s

阿特蘭大唔入比人入啦

gel

主隊求其入一球先啦

入球買4主1無啦

半大呢

係時候入半大

刷角啦 唔刷點有波入

*全大

8.5S

夠膽試下入

垃圾狗會又做馬？

主隊靠隻7號單刀

即jump

打交啦 腰斬啦

封咗盤?

365封盤又唔入

做咩封盤

打爛仔交

g chi

2c

屌做乜鳩

連c

3c

4c

4c
.........

半大jumped

做乜鳩…

3連

未入角大就連C

屌你企咁近托柒咩

跟咗女人巴 出事…

差d og 屌

半大又針

佢老母刷C

刷啦 呢場刷爆佢

逼害半大

快買

8.5變11.5唔識買

等半場好過

角細了

主隊快入！

9.5s針 上盤針

比佢逼害

31分鐘仲未入到

兩隊往積好多角

睇左陣..... 客隊都唔知刷唔刷到2角... 又唔敢追大

半場比6角先

10.5s last 一注

5c

講完客就1C

好彩買唔到

買左半大可以點補？

8.5c入唔到之後就連c

輸緊可以點補

入波未 刷完又唔入

下盤又勝一仗

半大角細

10.5s都敢買

狗會又贏lu

突然刷角

佢地半大都敢買啦

半場都未完 你地針先啦!

西雅中柱

9.5 jump 傻左想買角大跟左個巴打買細

主隊快入

6c

cls

11.5有兩倍都諗住入.. 都唔等多陣先俾C

會唔會刷到20角

買埋格仔走地 戶口清晒😞

刷撚夠未啊..我要高水角球b啊

我都等緊

半主未阿屌你老母

8.5b

半主三千同路等

1.5b

加一屌佢老母

岩岩8.5冇入.. 依家12.5入會唔會好傻仔

12.5s了

12.5我要左細算

花式送角冇計架喎

搏d

咁搞法客隊入先都唔奇

好怕豬

買左半大好on9

半大黨

大船必沉 吊佢老味

客隊屌打

唔入波我忍
刷角不能忍呀
冰!!!!!!!!!!!!!

半主都要

！冰！！

法覺贏既錢話咁快就倒貼豬番哂出去

入左咩

Ccccccccc

9.5s
半大

入未阿屌你老味

開到半大派5個100...唉又針返法國贏個D

比半大你 殺你9.5s

1.5/2大都唔敢入

垃圾主場比客攻

lm先

Gchi 同路

留名

開半大個啲根本就抵死

Lm

收到！

今日買乜輸乜

加埋世假輸齊頭2千 世假完就唔挽收手了

主隊入未阿

屌拿星唔撚係0-0完咁撚仆街呀

LM

2倍高水下盤

7c............

垃圾阿特撚大

半7..

訓屌

開多個角球盤啦屌你個奶... 想買12.5超高水又俾個11.5低水我

唔好半7 魔咒

8.5b
半場整多兩個

垃圾馬會

12.5b買得過?

半7..8.5B敢唔敢GEL

懷疑岩岩遲開波。 就係去左計數

封盤？

又var乜撚野

入左8.5 11.5 12.5大
12.5小注

無野

角球變12M

仆街魔咒

兩隊都時刷時唔刷
睇黎今日係刷角日
平時刷開都11-13角完場

12m

Which

邊隊12m

jump晒

有閪用 都完場

西雅

入左8.5大注

咁都比

0-1

真 jump了

半主 半大 jump晒

0:1

半6姐

屌客12m on9

快入多球

咁都爆到我半細，唔賭波啦

你就好
見到兩倍入唔切

都幾on9

GOOOOOAL

半主jump先

俾多粒可以？

奇蹟半大！嚟多粒！

馬模半大10k輸到依家 未撚贏過 世界盃有買唔到

撲到都入慘

咁主即刻入番粒

主隊落後 角大時機已到!

半大4千 抵啦

+4mins

阿特係咪聯賽第一

上船針

補幾多

你咁買 唔輸就假

假撚到

主反CUP2.5 畀狗買

屌阿特蘭大盤又針

手痕入咗8.5s
法國又係咁,下下獲利回套

on9又針

下盤gel

12.5 b 試試佢

係

似NBA

下盤贏緊兩球半

入多粒啦屌

Nba

skip左 盤太深

俾多球12m

NBA la diu

上盤

7C 半7了

Nba 了

13.5啦。。。

7c…

又話block me
咪又解番

一球球半

半7要入了

12.5大都要左.. 主隊加油刷

辣殺全黑

半7全8 殺晒班角大黨狗

半大針
角細等爆
屌……

主勝 但會輸盤
有2.幾水唔錯
好過冇

cup？

同路，齊針

我都係見佢地刷開角先買
我嘅大注係你地嘅小注
跟手拎左8.5大嘅潛在利潤去買11.5同12.5大玩下
應該好快輸返

半大 jumped

神奇更衣室

主反CUP 同12.5大.. 冇得輸了

點解客攬低主隊冇12m
客就有var 12m

宜家買主勝有冇得唸？

俾我輸半啦

因為係劇本

肯定傾掂劇本啦屌…

呢場假波你話呢

原來遲開波係去左彩排

客其實打得好好 完全唔似受讓球球半 下盤穩了

下半大波

買咗半大冇買全大

鳩估波膽 2：1
殺上盤
殺3/3.5 大
角就未知係咪想殺細

狗會好野 del app

斬木佬有冇伏

半7全8 !!!!!!!!!!!!!

唸緊斬木佬3.5大波屌唔屌好

邊有3/3.5 大

買上盤個啲可以去戒賭

想死

一個低水又呃到賭仔盲追

講左好多次，大賽開左上盤，之後個場一定係下盤比馬會回血，定律黎

下場冰C到完場

最後果句我諗起暴龍哥經典對白

你買上盤喎好似

6點買咩好

半大啦

球探個8c

啱啱返到屋企
美假即場12.5角細有無得諗

我都見8c
馬會7c

1:1

1-1

48分鐘goal?

全大-1

咁快1:1.. 刷陣角先反CUP好WO

屌 撚9半大

迫害半大

又黎48 11
逼害半大

on9

我早入左11.5s 練心中

屌而家先1：1

8c?

cup 多兩球

48分鐘定律

信念

真係撚9 半大

反cup 係100% 睇下穿唔穿到盤咁解

支持

9.5s練心……

我屌你老母咩

個半大太低水 唔開胃

我以為Dodo講完晚安瞓左

條友倒掛

唔知-1有冇機呢

好想睇 dodo 食屎

同手足講晚安 我仲係訓唔著 做完公司啲野太亢奮

又黎 我冇買呢場都迫我食

垃圾波 我吊

美假

8C... -5 上!!!!!!!!

有無人睇球探link仲係halftime

刷撚爆佢

屌爆啦

半7全8
唔準再有C

買啦買啦 有走地
買完可以落咒喎

好唔好入12.5s跳船

唔喇 今日夠了 玩即場會訓唔著

你買了12.5b?

下一次既水係正水定反水

Dodo點睇斬木佬個場？大波有冇得唸？

12.5B 同反CUP

諗緊世盃完係咪應該出番正水 定繼續反好

咁死得，我買12.5s先，我個盤應該收皮了

12.5b

反水有咩好

我美職唔熟 但可以幫你睇下數據 你等陣

8.5b 11.5b 12.5b

我覺得個排出反水幾順 又贏錢 幾好

dodo係咪準備世界盃後返回正水行列

宜家買既話 買12.5b定12.5s好？

12.5s la diu

斬木 雷斯 點睇

訓身買亞特蘭大好無

Win 得1.6

場波悶到仆街 唔似有波入

又停屍間

仲唔入

10.5s

一開始打架燥底狂刷

主3:1未

小試無入球,gogoggo

至少9c

3:1

得番11.5 大定細好 驚佢等陣又會狂刷

應該 keep 住打交狂刷，兩隊波想開片

做咩停角

LA個場其實睇數據 正路應該要開到大波 但俾我就唔會買呢啲高球數盤 3/3.5 要四粒先得1.8水 基本上俾狗買

大

半7全8

會唔會和

極速追和完就冇料到

西雅圖rc

一講完就出動紅牌

Rc 456

away rc

勁

有無十二碼

大家入手角大啦

慘了.. 客隊冇角了...

似有

美職紅完可能再勁d

紅左客死守，無入球可入

得主隊刷…

比假希望上盤

要單邊刷11C

紅多幾個啦 3:1

全攻呀

紅左仲勁

OK！

仲有半粒鐘

似2:1食上盤

12.5都買大真係超級大傻尻

屌那聲真係半7魔咒

9c

主隊仲要刷多4C

9.5s練心

有啲想試10.5S練心

無了 即刻9c

買左11.5c 好撚驚爆

果三場點睇

10c

12.5b買咗冰咗成10分鐘

主隊仲要刷多3C

唔洗練啦
利申9.5S持有者

咁都唔入

屌 一碼miss 左

神救

客隊下下都清落底邊好難冇角

DLLLM
半7全10
唔準再有C

9角
小注11.5b 同12.5b睇黎無機

我呢啲心臟病都就嚟料

ready gel爆dllm

等等就爆9你

9.5s針
上盤準備針

屌你，打架刷角

批准

睇黎個盤殺細角

主隊仲要刷多2C

又差啲

11c

屌，入11.5S 12.5S

爽 繼續刷

星仔發功

俾多2角

屌你 唔好呀

講左入角大了
西雅圖呢隊波好中意幫人刷角

殺 角細

爆晒 屌你老母

屌 爆撚左幾注角細

我屌佢老母

迫死巴打

20分鐘3:1

13.5b 入唔入

忡有幾耐完 我就黎嚇到賴屎

殺鳩晒細c
又逼害半大

諗住買10.5b 11.5b等極都無

上盤已死

星蛇買大你地都買細 抵輸啦

-2C

下盤準備收錢

go go go

博唔過

刷咁撚多角都唔識入波

主隊仲要刷多1C

12c

13.5s都搏唔過啦

-1c

咪撚破我今晚連勝啦屌
法國一場中五注啊仆街

我屌

12.5s都針

-1C 細注先贏 屌

13c

入未呀你老母

痴撚線唔怪得遲成半個鐘開場

主隊要開始入波反CUP

好後悔無入多啲

想瞓14.5了

9.5s-11.5s全死
唉

12.5S可以準備針

俾球探fake

差主隊入波呢場可以收皮

買左11.5b
10分鐘收錢

12.5b叫爆區

有冇搞撚錯 刷角刷上癮？

過唔到嗰陣就唔會咁講 我都係300小小玩下12.5b

屌 我宜家好撚想死 半大針 11.5c又爆埋

13

12ft我戒角一星期

9-12C 全死

又角

咁岩呀 同路
比佢逼害完半大已經想死

唔洗戒啦爆咗啦

On9隊

仲有幾多分鐘？

星蛇真係

20c是夢嗎

~13mins

要入主勝了

15.5b

買1.5b啦
應該會入多一球

Nba未

吓吓都差啲

上盤輸半都好吖

主隊係咪禁屌？

打多個都CUP唔到. 抵輸...

係就刷爆佢啦 冇咁嬲

對，岩岩AWAY差D

劇本既野，1分鐘內就完成到

有無人入左2.5b？

啱啱先有電，呢場決賽真係精彩
半主驚險收錢

刷咁撚多角
屌

妹到完場既我以後唔賭

秒

入左先啦... 老人家想安心D... 補時再3-1 4-1都冇所謂啦

爛牙仔，冇交電費

有收錢 但我呢場輸返

美職黎講 紅左個唔洗皆意有波入

電話呀

夠膽刷夠16c

點輸

入主隊next goal算
嬲

但求走半

角AR 9-12C 全爆

輸死.. 訓... 主咁廢都學人讓一球球半..
打多個都唔識反CUP

買完15.5b就停角 有無咁準

又輸2k ........

哇 1-2

1:2 大波波-1全格

炸

fake咗

打多個

FAKE

10幾倍。。

踢少一個都贏

一日輸1k

笑死 紅完仲勁 早幾日奧雷又唔見你cup

14倍

咁勇，中左抵你贏

Fake goal對家入

嚇死

越位黎

fake 完對家入，定律黎

俾劇本波黎睇下啦.. 買咁耐美職都未中過劇本波

比返半格黎啦

劇本呢

呢場又輸返一百蚊出去

宜家買大波2.5/3 會唔會好不智？

劇本和

輸左500

主NG?

14c

下盤真係穩如狗

劇本咪就係1 1

上盤冇眼睇

主入一粒 再刷多2c

14.5b -1

世盃決賽一場贏600 頂住先

1 2 ok?

見到你話買上盤都知下盤穩

比c 求下你

同路

b gor要2.5/3
我真係冇膽入等下場算

上盤gel頭入錢

痴撚線 跟佢跟到輸哂

比多兩角啦屌

-2

笑死竟然有人跟b gor

兩ccccc

屌，咁我next goal針了

2:1夠喇

即刻吹雞完場得唔得

恭喜下盤全格 針

比多c

兩隊唔識入波既廢物

15c

14.5 b cashed 差15.5b

補7 分鐘

補7分鐘

話左西雅圖 冇人聽

美職真係比狗玩 玩番日假韓假好過

賣料狗都跟

補7分鐘 信念

叻啦

差一屌

主隊11c16射5中1入
好撚好嘢

6點買咩

幾時賣下場料比我爛牙仔
HOW MUCH??

狗會開得即場都係精選 鬼撚到

唔識睇盤玩乜都係輸架啦

補時until it scores ok?

ok

Ok

女人青爐2條飛就輸咗2萬幾，講咗開青爐好邪

賣料狗唔係跟對家嫁咩

$0

一注反cup, 一注12.5b , 仲驚佢太快cup 冇c

從何時開始想贏一注都咁難

會2：1

-1c快

今場無信星仔
我失誤了

Jump

依家幾c

就係跟晒 搭沉咗隻船

咪贏左囉

15

多數旺之後一開就jump

16c

阿特敢唔敢2:1？

16!!!!!!!

16

又話美職主場好勁， 又話90 分鐘nba, 入波俾我睇呀仆街

夠c 入多一球

大到

其實想贏一次敢大把啫...敢難咩...玩親角球都可以一次都唔中...買14.5細以經夠正路啦都仲可以爆角既 平時買大又唔見刷得敢爽

訓了留聽日玩日乙

今日我旺住上船
依家正負零咩意思

開12.5嗰陣好似有人話夠膽就16C

奇蹟16c

17

17C

仲有幾耐

後悔冇大注屌爆個C佢

夠膽就3-1

17c
btw無人想知呀

+1 真係冇唸過14.5斬可以爆

今晚收工
留力聽日賭日乙

主隊刷咗14隻

18

18c

呢場買角大都fatfat

2.1下盤

單邊14c 呢隊閪波都算係咁

真係好後悔無跳船

7分鐘真係玩足晒

一球都無話之你刷100c

炒左注-1 角大回血 正

可以 mark 實 呢隊角

屌， 美職一哥笑撚死人

完 1-1 18c

唔跳船嘅下場
ifc見 針晒

頭先叫你唔好入13.5b位巴打我對你唔住
咁撚刷得都唔入

排緊你後面

懦夫!!3-1都唔夠膽

全大都輸
好彩蚊注

今場咁岩任佢屌加佢屌極唔入炸

岩岩法國追返條數,淨返500輸哂,大家英超再見

屌 早知大入 18c吹漲

刷角一哥

一哥率先打破一球球半深盤必開定律
我dllm阿特蘭死返屋企啦班垃圾

賭到灰 買大就次次差1c 買細就次次爆到開坑 日日見人贏錢中角 自己就日日輸好酸 想戒

淨係買角大都汁到笑

唔信邪 6點主盤 訓醒收錢!

迫害半大再迫害角細

角球真係心理戰

一哥+深盤+主場+打多個
完全想像唔到主win 都唔開

6點11.5b有冇機

下次買佢角大佢又炒人打邊爐嫁啦

18c.. CLS

講個笑話 美職一哥

「話撚咗乜乜」賭徒全面進場

話撚左要跳船 點解我唔跳

斬木佬11.5b有冇同路

LAFC 成日上半場少角， 臨完場尻刷， 馬會唔開即場角再開11.5 中位真係好撚奸

夾左97分鐘屎忽

呢D奇蹟18C可遇不可求

lm

派我

但斬木佬唔係角王咩

上季既事啦

條仆街一碼都射中龍埋下伏線

真

派？

想派？lm

唔派了，今日打和，比克羅地亞個盤呃左

LAFC又係好似金澤咁重飛

重飛都唔敢信，頭先場美職主隊都好重飛

重飛咪沉船

唔派就咪柒post事後啦

啱啱主隊唔算重啦

依家LAFC D飛數真心勁 瞓返個零鐘再睇

屌你以為fb咩
係又po唔係又po
唔撚係派po事後咩心態

本多忠勝

咪撚就係 班事後撚真係on99 自己贏就想人覺得佢勁 完全無諗過輸到爆廠班人咩感受 成個波台就係俾呢類撚樣搞彎啦

開波前又靜撚哂
贏先彈出黎 輸咪又縮番落去 屌

B高係？水

斬木佬角大？

一陣6點要咩好

三場主勝 3x4

靜左咁耐
睇黎無人玩6點波

半大

咁睇好主隊

尋日輸到仆...
要蒙特雷主W！

串條過關 訓覺 祝大家羊多D

瞓先

美職又遲？

主了

洛杉磯 有咩唔好？

墨杯大波

墨盃大波GEL

洛杉機 憑咩讓到半一

有走地開波前唔買大波真係好正確
3/3.5真係

墨杯大波針左一半

墨杯大球 美職大角

蒙特雷

美職半大 針

角大都要

有無砍樹佬fg同好

斬木佬主場入波好似真係會斬木

4連

琴日賭完法國就訓左
錯過左18角美假

狗會又唔開即角

角都無埋既

客隊禁屌 ng 點睇

墨杯入波呀

墨杯反cup

8c

屌 起身望到0200場美職

買大波就fatfat 乜柒都開晒

早晨

無心機

美職一粒都無

墨杯大球已死

1.5/2？

半場9c

11.5b

$10 No goal!!!!
$10 2.5s!!!!
$10 1.5/2s!!!

點解小左2個0

1.5/2

洛杉磯爭氣ok?

斬木禁屌到仆街

因為唔知點解一過咗星期日 大注我就會係咁輸
所以雞仔注

墨杯細波準備收錢

美假又唔識入波

洛杉磯比人禁住半場黎踢憑咩讓人半一

屌那媽蒙特雷未中過龍

洛杉磯ng

洛杉機爭氣贏左佢ok？

20分鍾夠反cup?

刷c應該值得贏

唉 龍都唔中點反杯

洛杉磯fg

gchi

下盤高水穩如狗
gel

洛杉磯快入

美職大球jumped

$10 No goal!!!!
$10 2.5s!!!!
$10 1.5/2s!!!
$10 1.5s!!!

兩場都開下盤

會唔會又00

中

洛杉磯fg集氣

0600開上盤

11射0中,點做到?

亞特聯都開唔到 有預感馬會想我IFC

減1c

心靈投注左兩場
兩場都豬既
成功skip

我個$10半主

洛杉磯請你即刻入波

踢美職一球都冇
2隊死撚左去啦

唔識入波？

訓左起唔到身買斬木佬
la fc加油

斬木佬下盤真係派錢

馬會開0.5嘅就會入少少試吓 似又1粒絕殺

00不如唔好踢..

11.5b goal

大家都洛杉磯 學下人啦屌

洛杉磯請不要消失希望

有冇下盤既朋友

美職可以一球都無抵你贏

蒙特雷上,十分鐘兩球

85 1:0
90+ 2:0

85 1:0
90+ 1:2

洛杉磯fg派200

絕殺ok?

好快

我

主fg啦

支持斬木佬絕殺

1:0紅牌

主rc

1:0 red

紅牌加成 洛杉機

屌

rc

紅左特別勁

紅咗特別勁

紅埋 球證都保下盤

有冇人知咩事紅左

紅左特別勁ok?

似想守完

$10 No goal!!!!
$10 2.5s!!!!
$10 1.5/2s!!!
$10 1.5s!!!
4注同我頂住

0:0不如唔好踢

緊張到急屎

No goal不了

洛杉磯贏到扮狗叫

打少個點贏

斬樹佬快手入佢

上盤過關針撚哂 睇唔透

比狗賭

兩場美職垃圾波

美職都會00

美職零零丁丁得個一兩場 次次都好大機會係閪波

亞特蘭打後段都贏唔到 真係天要亡我地

補6分鐘
入兩粒

以後星期日美假都識賭了

入到一粒我食屎

入！！！

跟

想睇

你個username 好熟口面

星期日針晒

洛杉磯入到我即刻跳樓死

一起身 兩場和+細波咩料

1.5s 頂實

琴日場世假吸哂d 正氣 無計

完未

跳樓既上定天台先 利申 上緊

補時 仲有幾耐

人地斬木佬13場不敗都話唔正氣

亞特蘭單邊15c
入唔到係真係天意

Goallll

訓之前踢左20分鐘得1c, 訓醒一睇單邊15c

?

0.5/1s cahsed

Goalll未

美職比狗賭

0:0 Ft

針

好波

馬會cashed

9點場大波有無同路

Same

9點 想要客

Gun

走主力未補人

Cashed

講個笑話
洛杉磯對斬木佬入球大細3/3.5

岩岩都補左1500 no goal haha 執得 700

2.27時入左ng
補番d血

狗會cashed

墨盃個場大家有冇咩心水

似和波

你應該索好多

堤格雷斯 贏埋今次3連霸

堤格大波

真係多撚謝美職 琴日撚左成日 有場0:0 300 上左3750 法國 買左讓球主-1 @3.75 又變左萬四 岩岩嗯場落左下盤加no goal 又執左一千 日入萬五 雖然唔夠倫敦金仔多 但都好知足

派未

咩話 美假無波入

9點場波點買得落手

玩埋尾場 贏左頭3個派100 好過冇呀我都無乜錢 真人版欠債要靠賭博來玩

1300 > 琴晚發覺後>9500>岩岩仆街左美假無波入 變番5K> 9點果場如果係你地會點做 心雄想追番數

通常買唔落手就會開大 閪波定律

訓醒先再沖過涼冷靜下
5000可以做好多野

呢場心靈投注開細

唔買 越追越輸

陣間日假追數啦 今朝針哂

尾場買咩

9:00
Ht big
Ft big

大波唯一阻力

開埋啲3/3.5盤 嚇尻人 傻西先買大波

+7k

墨假唔識玩，細注主波膽算

派me la

智巴9點點睇

未睇
墨假唔係好想買，啲波假到仆街

真係多撚謝美職 琴晚撚左成日 有場0:0 300 上左3000 法國 買左讓球主-1 @3.75 又變左萬三 岩岩嗯場落左下盤加no goal 又執左5k 日入萬8 雖然唔夠倫敦金仔多 但都好知足

希望幫到大家

針

潮文

哇尋日訓左
見證唔到角大巴打全勝日
半7全18
最尾幾分鐘連刷5球

想買大波
追番美假條數

16 17年都係主隊小勝1粒

我好知足！！！！

個個都唔睇好提格

我好枝竹！

仆街一起身又仆街了 美職重咩唔大波

阿特蘭大鷹隊我屌晒你地

晏啲日假有冇心水！

客主客

買左

對家三個主力離隊

me

有無戒賭熱線

客隊3倍 好吸引 半客3.7

戶口no .

高水主w 想引你們不敢買 allin!

當你諗住唔賭 又會比你贏番鋪 等你繼續倒錢

琴日嬲嬲地買晒nogoal果個

係 琴日戶口得番90$ 諗番all-in 法國半主 輸哂就唔賭 點知

唔係唔買主啊？

日假瑞假係咁斷尾關 輸到仆街
斷鳩估買M子入波 又真係入 仲要入兩球

諗緊買主w定細球

外圍開始轉平手盤

代表什麼！

和波味濃

技術性調整

買細球！

代表我地又可以Gel頭

堤格往績贏，主場十場未輸過。客隊客場十場未贏過，主讓高水平半

又落左

易勝博細波低水到了

但呢場係中立場

中立場黎好似

支持馬會即場繼續閪，細+下盤

中立場踢

買多少

$20 半和!!!

noted

好難買 美假又食左屎

師兄你。。。。